[PC] 生化7 DLC 補下個故仔先

玩埋DLC 之後有時間再開新野玩